Johan Grenmann palus Wormsö Walla kohtuwanemat, tema kontrakti mis tema Wormsiö Saare Kordoni Ülemaga oli teinud, Walla Protokolli panna ja seda kinnidata Kontraktis lubas Johan Grenmann 10 (kümne) Rubla palga eest kuus, nenna kaua Wormsö Saarel Forby külas Kordoni Schlubi Skippariks olla kui 1887 aastal Meri lahti seisab. Kontrakt oli walmistud 4temal Februari  k.p. 1887 aastal.
Walla Kohtuvanem leidis kontrakti seaduse järel walmistud olema ja kinnitas seda 6 Februaril 1887 aastal
